女人第六感好拿準？

當你發現男朋友對一個異性有啲嘢嘅時候係會feel到，即使佢點樣狡辯否認，通常你覺得係就真係有嘢

你呢個扮無事發生嘅垃圾

Lm

拿準

真

冇嘢嘅幻覺嚟嘅啫

女人覺得另一半有野
通常都係先觀察到啲野 有跡可尋
然後形住形住有野
最後通常都中

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

最賤格係會話你個人疑神疑鬼
唔相信佢，扮受害者
將個責任推落你度
令人自責將段感情搞到返唔到轉頭

乸
琴日太嬲唔識打無理
被分手幾日咋
已經見到佢同其他人一齊

相信呢d賤人會有報應
祝佢地俾天收

多謝你啊！
啲男人講嘢真係講嘢無句真

因為你個case同我之前個case好似
對方又係出軌完 分手既時候將責任推曬係我度
我最後要經朋友口中先知對方出軌
我識兩個賤人都係呢d鐘意玩無縫接軌既出軌撚 結果佢地兩個都係屋企人有重病
當然我希望個報應係落係作惡者身上
但我都相信多行不義必自斃

咁我希望係發生係佢身上
佢屋企人真係好無辜
當你全情投入感情
跟住俾人咁對你真係hurt 到仆街
啲人點解可以話唔愛就唔愛

我嘅第六感都好準

我嘅90度好直

有冇諗下係咪自己有問題？

另一半話冇左愛情得返感情，好似好朋友咁，係咪代表返唔到轉頭冇得挽救？

有啊
我承認自己有錯嘅地方
大家價值觀亦都有唔同
但我一直認為感情係靠雙方維繫嘅
當對方拒絕溝通，拒絕維繫
根本返唔到轉頭
而且佢到最後都將所有責任推落我身上
令我內疚咗好耐
直到發現佢原來一早另有他人
我先無咁內疚，開始釋懷

每個人對感情嘅追求都唔同
最緊要知自己想要啲咩
每段關係都會隨時間而改變
不論點變，感情入面都應該有愛
如果雙方肯維繫咪挽救到
一啲愛都無或單方面肯維繫
咁繼續落去大家只會好痛苦

佢講好想抖下想做返朋友....
唉我咩都做唔到，我唔敢搵佢驚俾到壓力佢

咁有無話遲啲大家會再傾下？
呢段時間思考一下大家之間嘅關係
之後再同佢好好溝通一下
如果繼續段感情你地點解決個問題
如果唔繼續你又點適應
我嘅經歷好少，講呢啲都只係紙上談兵咋

冇講會唔會再傾
佢可能唔想再糾纏....
我好亂，一方面話我好錫佢一方面覺得冇左愛情，唔想咁樣拖落去令大家有束縛，其實係咪有第二個flirt緊佢所以唔想對我唔住?

睇自己想點
如果係我
一定會想傾清楚嘅
唔好亂諗住
如果無感覺到佢有第二個
都選擇相信佢啦